［罷食藍店］仲有好多人唔知邊間係黃店邊間係藍店

有巴絲一早就好有心整左黃藍商戶地圖，大家同我即刻bookmark 佢加埋入main screen

得閒report 下邊d 係黃邊d 係藍！

快d bookmark

幫我推上熱門

吾係狗 吾係香港政府 要全世界對準政權 果個人叫中共

【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.

推

pish

太多版本啦掛 咁多個團隊要唔要整合下

仲有其他版本？

推呀 終於有網站

有無直接search店名check既功能？

網站入面有架，地圖開發巴絲應該係用google map 自訂圖標個d api, 所以會變成google map search。

有無得分區

直接入google map 睇bor

我見連TGbot都有嘅

我淨係用map 咋

統一用依個得唔得
真喺收都收好多

612 721 85 811 831

推呢個

好撚易知 就區選 貼建制果d咪深藍

lm

壯大個database!

馬鞍山新港城3間罷工生意都好差

全力底制親中，藍絲商店

VIP富臨個新名未update

我都係馬鞍山架wor，邊三間？

Thanks!!!

全部新港城第三期
1. 本味食堂
2. 味來喇沙
3. 新東王
我當日行過見到

點樣report

舉報藍店，食窮黃店

屌那星，一間都未聽過
遲下去食，會叫曬親朋戚友食到佢開ot

Load得好慢

咁可以淨係bookmark 個地圖 佢直接入google map app, 好快架

puah

一個係真愛港親共乜乜
一個係終極黃藍整合
我自己用終極多因為好似update d，但同意兩個應該combine／合作吓

辣吧老細話你班廢青日日搞事 咁有骨氣唔好住公屋啦！

幫手加埋呢堆餐廳

此人持有餐廳

1. 辣吧
2.老碼頭火鍋
3.心夜來潮
4.老沸爺火鍋
5.麻辣派火鍋
6.無麵不歡
7.大龍燚火鍋

舉報藍店，食窮黃店
你我有責，好快架咋！

個網D 巴絲做野好快手腳，我前日report，尋日就已經加左

已舉報
觀塘潮薈軒,間野藍到仆街

[url]
[/url]

舉報藍店，食窮黃店，你我有責

我都係見佢keep住update所以用

推一推 － 用google map app開呢個map好方便：
Google Map -> 左上角三橫icon -> 您的位置 / Your Place -> 地圖 / Your Map -> 開Map

幾好bor，但d 相有d flat，用濕鳩foodie app 影到佢靚靚仔仔會更吸引

點樣匯入 Google Maps

應該禁呢條link 就得架喇bor

push

有無得bookmark

禁完一次之後，下次用google map 禁左上粒制 -》你的位置 -〉地圖 -》揀番黃藍商戶

得左了

撳入去係

Open full screen to view more

可以點搞？

上香港人的購物飲食天扡，就知道邊間黃邊間藍啦

Lihkg app? 右上-》以Safari 開啟

舉報藍店，食窮黃店，你我有責

推。

尋日飲左間黃店茶，淨係呢句都飲得舒暢d 啦

又話有自由篩既

乜野解

話有個app show 到黃藍舖

㩒連結會開左google map 但無法載入地圖

係咪正常？

有冇得長期save 落google map?

bot係點

有個咁嘅bot

唔正常bor，試下更新下google map/重新安裝

唔知有件咁既事添

但用住google map 版先其實都好實用，我宜家都係個map 禁禁下，唔用openrice。

始終大家有工作要忙，有巴絲晚晚更新database 已經好辛苦

有database 之後整app 就只係frontend 野，但整app 長命功夫黎，就算撚react native，要整得好android + ios 既interface 都好多功夫

留名

依個啲我用過，有啲地方無果間嘢但佢寫有
當：撳屯門，吉野家，跟住撳返入吉野家係無屯門嘅地址

無錯

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

推到變飲食台長期置頂

收到！ 不過有d相係其他有心香港人投稿 會盡量執靚仔 keep住有update架

北角/天后大不同，黃店

自己報料啦

舉報藍店，食窮黃店，你我有責

一齊報料，整合呢個map 已經好花時間，真係要靠大家報料，巴絲先可以做得好個地圖

已報料

但想問下restart hk入邊個地圖同報料個個係一樣?

報料條link 係網址入面搵出黎架，我都報左幾次，係個map 度係直接show 我打d 野

推爆呢個名單

太古 西灣河有黃店需要懲罰？

Google Map -> 左上角三橫icon -> 您的位置 / Your Place -> 地圖 / Your Map -> 開Map

果間唔係灣仔咩
個map淨係加左有鬧黑警既灣仔店

黃金雞
上咖啡